前度既相點樣處理?

前度已經係ig 等等刪晒相架啦

我仲ON99 KEEP住自殘

del

而家ig多咗個archive功能 可以揀相收埋佢 唔show係profile度 我而家係唔想del 覺得都算係回憶一部分 於是收埋佢一排 覺得自己放低咗再拎返出嚟

Del哂

Del

del啦 打小人？